估唔到SOHO中國創辦人個仔「潘瑞」咁黃

岩岩睇緊佢個仔講左幾句印中邊境大戰 既野（好正常冇咩特別）
就比小粉紅話侮辱英雄烈士（我睇完唔知小粉嬲乜）

中印衝突｜涉詆譭邊境陣亡解放軍潘石屹之子潘瑞遭北京警方追捕 hk01

之後佢就比小粉紅圍攻起底

起起下比我見到一張圖

黃撚到
點睇都係黃啦

佢老豆 潘石屹 soho中國創辦人
身家600億 聽講最近走緊資賣緊中國d資產
想去美國

中國人 權貴後代 超級有錢人
都咁黃

比著我 可能真係隻眼開隻眼閉
享受我權貴生活算

走到有料緊係會黃

佢老豆成間soho中國 係中國到未賣走

港父睇電視都好黃啦

唔怕後果 講出事實既人 真係特別靚仔

Google埋佢老婆 佢老婆屋企都有20億

睇埋今日五毛鄭國成單野
稍為正常果班小粉紅都開始頂中共唔住

呢個post係前年八月？？佢而家還好嗎？

蘇豪梗係黃啦

紮鞭咁難carry嚟講佢算唔錯

中國知名地產商潘石屹之子潘瑞，去年6月23日在微博留言稱解放軍「至少一個營地被活埋」，「沒有機會被天葬了」，被指涉嫌詆譭解放軍戍邊官兵。
對此，北京警方周一（15日）在微博發布通報，敦促潘瑞儘快回國接受調查處理。

講左兩句咁既野 = 侮辱英雄烈士

該微博用戶潘某（男，30歲）於2020年2月2日離京出境後，一直在境外。

上年2月走左

不過個陣前年8月都敢出post
唔怕比走唔到

對比返香港個班垃圾二世祖
佢真係屌屌屌屌打曬

前年8月出post 上年2月先離開中國

佢老豆今鋪大撚鑊

個樣幾正氣

咩嚟

以前有個「納兔貼吧」仲多呢啲反主旋轉嘅人專門vs小粉紅動畫，那年那兔，如果你見過啲小粉紅icon/profile pic係一隻兔仔就係佢

後尾玩起底&打小粉紅真人俾中共封殺，啲人散咗去唔同地方

唔同community都仲有一少撮呢種人，但永遠都只係極少數

佢只係講真話！

cls

好似年年64果啲都表下態
勇武過泛民班賤種

小粉紅批鬥緊 話佢老豆捐左6億比哈佛
想走路

之前睇d經濟YouTuber 有講過佢點起家
地產佬起完一部分賣一部分自己keep租出去
最後講佢近年轉型失敗 唔想玩啦 想賣曬資產唔做地產商
但依家重有成十個甲級寫字樓/商場未賣走

佢老豆重有圖中十幾座甲級建築未賣走

依個衰仔真係

潘石屹曾說當年送13歲的兒子潘瑞出國留學的初衷是因為考慮到未來社會發展的趨向還是全球一體化。

潘瑞和廖婧是英格蘭華威大學的同學，兩人戀愛兩年之久

佢老婆

祝好運

又陳秋實，又六四
睇黎外國讀書係有D唔同

贏了四次果度笑L左

你點搵
佢微博ac比人封左啦

嘩咁撚堅既！！！？

大陸有錢人二代黎講

好撚夠pop喎

六四都夠薑po坦克

希望佢呢世都唔好返中國

D大陸人CAP 低哂

著名youtube五毛飲醉酒直播鬧中共

以佢老豆身家黎講

佢玩到咁

真係豁撚左出去

小心命仔

驚佢比人綁架返秦城

對波

幫佢加快撒資中國

佢老豆老母點算

潘公子的號不要了？

潘公子： 不要了 沒意思

佢啲fans都係差唔多嘅人
敏感話題只可以曲線
香港警察止暴製亂，特登用繁體「製」

應該出唔到境

重有冇？
我覺得佢應該會講反送中

最慘係佢老豆係地產商
好多資產係實體

那年那兔那些事專門畀啲弱智支那仔睇

點解唔等爸爸走晒資先

你去twitter搵仲有大把人po

抵佢食好野

心中既正義感忍唔住

佢老婆勁有氣質

要比人割狗菜了

前妻嗰仔，應該都無佢份啦

唔知點解立黨到依家都未比人完全封鎖

Respect

郎才女貌

點會
華為都係比個家姐 個二奶妹做明星仔

其實你知唔知soho邊個話事

潘瑞有得分就唔洗去英國啦

佢依個行為係正確

教育就係等我哋成為有良心嘅人

五官端正，算係咁

嗰時有幾個反風向貼吧，納兔、臘兔（毛澤東=臘肉）
除咗起底追擊小粉紅，仲會追擊埋啲豬隊友（低級黑）
所以都經常玩到內訌

印象好深刻有一篇文係起底&分析一隻屬性為「日漫小粉紅」嘅兔仔
嗰條友簡直係連登大支那膠五毛#209487熊貓麻雀書法嘅餅印
極鍾意日本ACG文化，同時又唔抵得日本文化強盛，完全陷入精神分裂，以愛國小粉紅去包裝精日嘅內心篇文用嘅字詞相當嘴賤

仲有篇用自己嘅老豆出post，形容係城中村等死嘅廢老，一日到黑無所事事，但都日日高談國際政治同軍事

你唔係以為主席係邊個 就係邊個話事咁簡單呀

算吧啦你，乜7都唔知

其實佢真係唔應該出聲
就算佢本人唔係支那
支共都一定搞鳩佢家族
出國隱姓埋名先講野好D

香港真係冇富豪二代係黃
藍到黑就大撚把

xrx算唔算

立黨都冇反過政府，平時仲會恨鐵不成鋼咁評論中國，點會封？

邊個？

依個算唔算富豪？
定有錢仔？

型到

好人一生平安

嘩好撚正

呢啲真係玩命⋯⋯⋯

希望佢會無事

無字幕聽唔撚明佢講咩

勁有錢youtuber
買靚車 每架出條片
好似買餸咁

我都唔知 但真係好撚有米

比人通緝緊

上年2月己走

但爸爸成副身家重係中國

大班個個咪黃 但而家唔敢再出聲了

鷹君集團太子女

係咪即係逸東嗰個？

但佢反侵侵

yes 但佢反侵侵

堅黃

Lm

但鷹君支持國安法

耶魯畢業

劉公子算唔算富二代

咁soho中國我都信佢支持國安法既

但幫襯鷹君/逸東同比錢藍店無咩分別

背後原因令人______
笑死

好撚型

但佢上網勁藍 日日都係轉貼微博

講得出轉貼微博就係藍
證明曼迷真係冇咩腦

佢哋得淘大宇笑icon好正

其實支那唔係個個都on99咁奴隸
如果係支共唔洗搞咁多野監察人用咁多大話去合法化獨裁
讀過書嘅人多，會分是非黑白嘅人亦會更多
支那洗腦教育真係咁萬能，領導人出行就唔洗鑊鑊都請演員扮民眾
一路唔反住只係現實上支那人生活係改善咗好多
你諗吓三十年前係講緊靠香港人返去接濟
三十年後今日全世界啲名牌舖幾乎都target支那人
依家最窮嘅支那人生活都比以前更好
所以支共咁怕經濟增長減慢
唔洗去到支爆
只要當主流人民有「生活愈黎愈差」嘅感覺
支共一定玩完
蘇聯係一個好例子

有句說話連登仔唔岩聽
Day one就中咗支共計，敵視成個國家同支那人
支共亦日日係牆內抹黑香港，形容到香港人係睇唔起支那有心聯同外國想阻支那經濟發展
基本上如果講緊一定要打贏支共先可以有民主
唯一可能方法係connect咗牆內人先

駁唔到就人身攻擊
父狗真係勁肉酸

佢而家係咪喺外國生活？

個論點係曬到都叫駁唔到
定唔識字？

我想講潘某比人通緝緊 仲要係近日

巴打心水清

支那入面只有極極極少數係想中國陷家鏟分裂 五代十國 分治咁

大部份就算佢屌中共。都係想收返台灣同埋憎美國

我諗就黎無 通緝回國中

我無話易呀
只係想講，入面唔係無人選做隊友

Connect牆內唔易
但絕對無用武力打贏支共咁難，無論係武裝起義定期望美帝出兵

反共狗就係黃啦，反侵係佢蠢姐

只係個別case 萬中無一

外國讀書係有D唔同?

依d應該讀埋曬d垃圾大學

講少少就咁？我撐明叔了（不嬲）

唔係話一定要connect
但我覺得嗰啲話支那人沒有一個是無辜好撚戇鳩
因為好多時血統係好次要
你見嗰次澳洲單野個香港裔議員反而係幫支共做野就知

孟晚洲個個笑死
佢啲網友都幾靈，啲conment幾高質

睇曬左全部

真話嚟
不過真理部會ban咁解

係咪講緊鍾生？

我認同
想贏係要理性，唔係激情
對手係支共，玩權鬥起家
文革就係一場活生生比情感帶著走嘅例子

真係攞命博
中國好多人係清醒 無奈權力核心太大
唔好話人 我地資訊咁流通都成班盲目支持

nope
就係名牌大學先更多根正苗紅嘅去滲透
野雞都無咩高科技偷

玩命
祝佢無事，一家走到資喺外國開開心心做反賊

係，老豆仲未走架